有人話擲雞蛋其實好浪費，溫和又有大膽梗係擲呢個

最愛是小熊維尼
說到羽生結弦，就不得不說他的最愛：小熊維尼，他的小熊維尼紙巾盒，幾乎每次在等待分數時都陪伴在側。他說過：「看到維尼悠閒的臉就會感到安心」因此每次他比賽之後，粉絲都會擲出小熊維尼到冰上，形成非常壯觀的「小熊維尼雨」，絕對是羽生每次比賽後獨有的畫面。

唔敢有人話暴力掛？